香港唔需要「黃衣披身」嘅「政治社工

亂港派係香港掀起嘅昵場無休無止嘅動盪風波早已席捲社會各個階層，係「泛黃化」政治色彩不斷侵染浸透之下，眾多本來運轉正常嘅社團組織同個人逐漸悖離本初、喪失心智，迷失係黑暴同邪念之中，成為深度攪局嘅縱暴者同暴徒幫手，成為「亂港政治」下嘅既得利益者，其中不乏部分本應以扶弱救困為己任嘅社會福利界組織同社工。

經歷自上月香港區議會選舉後短暫「安分」後，近日各路亂港勢力再次蠢蠢欲動，除咗可笑至極嘅「黃色經濟圈」外再次搞起慣用嘅「罷工」伎倆。據港媒報導，日前就有社福界黃絲假借人道話題，打出「哀悼香港人道災難」等旗號煽動係17日起接連3日發動罷工，為裹挾更多社工參與甚至成立「罷工委員會」，發起「社福罷工造勢」集會，聲稱已有數千人回應云云。
但係香港當下危局不斷、經濟疲軟、百業凋零困境之下，唔難想像處於社會底層嘅市民生活之困苦，此時正係急需昵幫以造福市民為宗旨、以扶困救弱為己任、以服務社區為中心嘅社工挺身而出、鼎力相助之時，現實卻令人痛恨憤怒。自香港動亂爆發後，肆虐各區嘅暴力現場幾次出現「黃社工」身影，當暴徒向警方掟汽油彈時，佢哋以「守護公義」為名阻擾警員依法處置暴亂，甚至係示威現場公然手攞擴音器煽動對抗警方執法，妄圖以社工身份掩護暴徒逃離，昵個豈係社福組織同社工所應做嘅？昵個豈係為弱小市民謀福祉？
眾多周知，香港社會中社福組織眾多，註冊社工更係達2萬幾人，多年來昵啲組織合法登記成立、昵啲社工註冊立志服務社區，確實為香港社會同底層市民做出奉獻，但係如今個別「黃衣披身」嘅社工係社福組織縱容下打著「社福界」旗號，拋棄政治中立原則、置身份操守於不顧、置市民利益于漠然，公然離經背道騎劫市民利益，以「人道」藉口發起「罷工」，甚至叫囂遊說外國效仿美國通過涉港法案，威脅特區政府若唔回應所謂「訴求」就將升級行動至無限期罷工，昵個係赤裸裸咁將其服務物件嘅利益作為政治籌碼要脅政府、博取個人資本，換取賣港勢力嘅「狗糧」，最終劍指立法會社福界選舉及特首選委會選舉，絕非口中「為弱勢群體同基層市民爭取權益」，其種種行徑有辱社工之名、實乃香港社福界恥辱！

層出不窮嘅社會亂象，本就使市民對香港前途深感擔憂、使社會底層市民生活雪上加霜，而作為深受政府資助、兜揣納稅人錢財嘅社福機構卻唔救危難於水火，反而縱容「政治社工」大行其道甚至對抗政府、搞亂社會，可謂典型「吃飯砸鍋，背信棄義」。昵次部分黃衣「政治社工」攪局作亂，損害市民利益、助長不正之風，已經遭到香港社會各界極大反感同不齒，正所謂自作孽不可活，失民心者失天下，等待昵啲「政治社工」嘅一定係民眾嘅唾駡同拋棄！

拉 block

屈文妓寫？

原來係P牌5毛，水平太低了

古時打仗，導致死傷最多的，除了陣上交鋒，還有一種情況，叫「夜驚」，也叫「營嘯」。

士兵也是人，因為每天在陣上生死相搏，精神極度緊張，半夜睡覺時常會發惡夢，大叫驚醒。而其實每個士兵都也是神經緊張，聽到叫聲，便會以為敵人來犯，拿起武器，像野獸般，在黑夜中瘋狂互相砍殺。一旦蔓延開去，整個軍營也會遭殃，誰也停止不了。

一場夜驚過後，無需敵人動手，往往已死傷過半。

這種現象，在社運圈也常見到。

當A罵B是鬼、B罵C無做嘢、C罵A唔爭氣，互相攻擊就會開始。每一個被攻擊的人，身邊好友都會替他們不值，而代他們出頭，加倍反擊、互相指罵。

一旦蔓延開去，整個陣營也會遭殃，誰也停止不了。

一場夜驚過後，無需敵人動手，往往已死傷過半。

弱智？

收皮啦！
番香港討論區啦！